覺唔覺連登好似毒品

上連登上到上撚哂癮

覺

諗諗下又好似係

一日唔上連燈周身唔舒服

咁高登呢

但係無人逼你吸毒

垃圾